#其它畫面效果

** 1. 剛登入時的POP UP **

![POP UP](./POP UP.jpg)

** 2. 當畫面滑動到下方時，隱藏上方Banner，並產生[回到最上方]選項 **
![UP](./UP.jpg)

** 3. 任何及時資訊(如有人中大獎等等...)以上方跑馬燈+彈幕方式廣播 **

** 4. 任何關係到餘額不足的條件發生，皆產生彈出POP UP 提示玩家，並可直接連結至 [儲值頁面](https://rctchen.gitlab.io/livebingoapp/4.0/) **